有冇人買報紙純粹係post IG呃like

咁都算買咗幫咗手不用分那麼細

淨係買一日

又有懶清高post

下
定係你太多聯想咋